怎樣才算中武肺？

運動員唔計
後生唔計
有錢人唔計
國家元首唔計
闊太唔計
冇病徵唔計
好返唔計
淨係一啲身體本身極虛弱 有長期病 嘅老人家先計